四. 警察會喺鏡頭之下扮好人。

四. 警察會喺鏡頭之下扮好人。

三. 唔好信佢哋弱化，一班全副武裝嘅虐待狂唔會有弱化，佢哋意志嘅軟弱——假若佢哋有任何一絲嘅恐慌——佢哋嘅即時反應唔係手軟，係升級武裝。

一. 唔好信警察內訌，警察內訌嘅唯一形式就係辭職，別無其他。

二. 警察無所謂炒車論，無所謂fact check，佢哋唔似我哋，佢哋唔重視乜嘢係真理、乜嘢係真相，佢哋唔重視道德；對於佢哋嚟講——乜嘢幫到佢哋、能夠為佢哋所取用、能夠增固權力利益嘅就係真理，對於佢哋嚟講——法律就係正義，法律就係道德，佢哋就係法嘅化身，佢哋就係正義，佢哋就係道德。

[size=4]香港警察必須被取替[/size=4]

香港警察必須被取替